繼續黑色五毛警告--分化post, 舊post, 挑釁post，fake news一律不回

行動post推唔郁, 大家唔好再覆以上三種類型的post

五毛一直都想轉移憤怒到唔關事的新聞身上，大家回覆前，諗清楚係咪真係須要回五毛post

902 903 三罷
9月全世界入機場

又一堆泰國醫院片的fake news 狂推